我諗香港除咗蔡一智之外應該無乜人做到

勁

試呢個手勢先發覺唔撚夠手指

黃心穎都得

Sir one one